{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13294&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 룩"
    },
    "text": "All New The Look!は、合理的でスマートな宿の予約を目指しています。 最長8時間の長い待室と無限待室を提供し、入室時間は3時に早い入室ルームです。 退室時間は7時に遅い退室ルームに設定されています。 客室内ではNetflixとティービングが無制限に視聴でき、ノーハードシステムを使用して速いインターネット速度を提供します。 その他にもマッサージチェア、スチームクローゼット、ツインベッド、スイートルームカラオケなど様々なコンテンツが提供されます。 この宿泊施設は、恋人、家族を含む様々なお客様をお迎えできる場所で、お客様の休息のためのリラックスした空間を提供します。 駐車可能な車両は1部屋あたり24台です。 客室の内部施設としては最高級ラテックスベッド、LGスチームクローゼットルームとマッサージチェアルームなどを提供しています。 全客室にはWi-FiとLG50インチの超大型テレビが設置されており、フロントには製氷機と飲み物が無料で提供されます。 ただし、3人以上の宿泊は宿泊施設の内規により禁止されており、追加料金が発生する場合があります。 ご予約の際は身分証明書をお持ちでないと入室できませんし、予約のキャンセルもできません。 宿泊施設内のバグルームは複合ターミナルに近接しており、最高仕様の装備を備えています。 カラオケ機器の使用は22時までで、チェックアウトを20分遅らせると追加料金が発生します。 3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、布団の追加は早期締め切りになることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は3時です。"
        },
        {
            "question": "この宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は7時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で視聴できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内ではNetflixとティービングが無制限に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "マッサージチェア、スチームクローゼット、ツインベッド、スイートルームカラオケなど様々な施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのようなお客様をお迎えしていますか？",
            "answer": "恋人や家族を含む様々なお客様をお迎えすることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車両の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車可能な車両は1部屋あたり24台です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "最高級ラテックスベッド、LGスチームクローゼットルーム、マッサージチェアルームなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはWi-FiとLG50インチの超大型テレビが設置されており、フロントには製氷機と無料の飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "何人以上の宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "3人以上の宿泊は禁止されており、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持っていないと入室することができません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約のキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "バグルームはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バグルームは複合ターミナルに近接しており、最高仕様の装備を備えています。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器の使用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケ機器の使用は22時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトを遅らせると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウトを20分遅らせると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "布団の追加は可能ですか？",
            "answer": "布団の追加は早期締め切りになることがありますので、お早めにお申し込みください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 580
    }
}